太興最新品牌︰亞參雞飯

係上環食過2次, 後尾先知, 唔關得佢舖頭上面既招牌係後面九如坊既敏華餐廳